Netflix個分類真係痴孖根

用緊netflix個app睇戲煲劇，但係d分類少到仆街，變相可以搵到既戲同劇都好少，㩒recommendations同related去搵 黎黎去去都係個幾套，點搞🤢

係
啲人又話好多野睇
想搵幾套電影都搵唔到

無得搞
係咁垃圾

打名搵囉

想係netflix入面搵有咩揀黎睇

點解要設計到咁 真係黎黎去去得個幾套

香港netflix 本來就唔太多電影
幾年前好似得五六百套到

最on9係上一陣就落
過一陣又當新戲上

你睇開咩

動作 戰爭 打杖個類

下載Popcorn Time 囉
免費 高清
D電影同戲都比較新同齊
不過無中文字幕
要自己上網搵

都未至於recommendations個d位係重複冇其他野掛🤢

其實之前已經想係連登開po share呢個list見呢度好似冇咩人知咁
不過唔記得咗

try try

thanks樓上兩位巴打，但係手機app係咪冇得咁用

通常我直接SEACRH一套係呢類嘅片，佢無嘅話就會有一堆同類嘅片

試下係呢個網㩒入去

有無網站係可以link 埋imdb 同 netflix

你冇vpn？

ipad 收左皮

其實佢個search可以打啲keywords
例如打年代 80s, 90s 都可以揾到

借個位黎宣傳下，希望有一日香港有自己既netflix

掂，唔該曬🤟🏽

學到嘢

點用？online streamer?

唔該巴打
最近重新睇緊你

web版加完片單再係ipad睇work唔work?

利申唔知

依家好似有四千幾五千計埋劇嘅話

search 名，有火影疾風傳，但無嘅。。
啲動漫又唔update..
viutv 唔使錢都有鬼滅睇

其實Netflix除咗個系統垃圾之外佢自家製啲戲都好多垃圾中過N次伏，如果有得揀走晒就好

用vpn睇netflix 啦

Netflix啲戲有保證
尤其懸疑嗰啲

保證爛尾，睇頭半就得

講起頭半，即刻諗起套記憶之後，屌佢老尾去到中間唔講以為另一套戲

最衰冇字幕呢......

如果用Chrome可以外掛

依家Netflix D戲唔吸引

搵片勁唔方便
好多唔打名search根本唔知有
個垃圾介面咁多年都冇改善

如果用到VPN，因為外國版權原因，可能可以睇多少少…The Last Dance 香港睇唔到…

lm

因為其實唔係太多劇，同佢想你煲某d劇。

想問有冇得set唔要所有泡菜劇?

其實有，想知再講

講你就講啦

電話同電視個分類唔同,電話個個仲廢

咁手機點search？

留名學嘢
有冇全裸監督呢類電視劇睇？

最on9
佢唔顯示d電影幾時落架

cls 有hidden

Agger
有鬼滅
有輝夜
仲有免費
睇完好唔安樂，邊到可以課金比佢

NEXFLIX 動畫少到仆街

唔少
不過唔吸引姐

之前唔知啲電影個落架
睇左半集不可能任務 屌你聽日想睇埋下半集
無左

岩岩試左都唔得既

職業特工隊

冇哈利波特

睇怕冇 我都係關注手機個app多d

好多韓國野...

求指教
叫咩名

Super Netflix

同埋好心睇完就消失啦，我訂咗年幾有啲list都冇更新過，例如成日都係周星馳

係 一開netflix 諗住搵戲睇 屌佢老母 黎黎去去得個幾套 netflix係咪趕客

轉會？有無邊個平台好睇？

sony an tv 用netflix
打唔到中文搵劇
只能打英文

我覺得喺netflix搵野睇完全係睇彩數

個系統真係世界級垃圾

Netflix會優先推薦自家製既劇俾你睇
你要特登search
不過唔係套套有

有冇咩vpn睇Netflix work？

係真

Ps4睇Netflix 都流流地

Vpn去邊先最多野睇

樓上班友睇動畫去VIU啦痴線去Netflix